[LoL]英雄聯盟 S10世界賽討論區 (619)

TSM 0-6

下年NA seed 3俾LCK seed 4

spica 莉莉亞R一睡九

我一直覺得如果唔係geng打drx嗰陣
打到一半轉版本打
一定係geng 二號種子

無計geng自信轉版本

其實年年世界賽都係得幾隻meta英㗎啦，係爭在有冇d 奇招，但d奇招都係off meta，研究出嚟針對meta英

下年好似都係支那搞

樓主真係好憎TSM

TSM

作為TSM風扇

真
再加埋嗰陣氣勢咁好 連嬴二場
冇啦啦停左幾個鍾
不過佢地又肯係咁既情況自願打落去
輸左都冇計

唔係憎TSM,係恨鐵不成鋼姐
雖然我一早覺得BJ一神帶4眼夠哂ON9
咩人都換哂都打到咁,明顯佢都有問題,個個就年年賴JG賴DL
DL係有問題但唔代表BJ無問題
咁多錢都打到成PAT屎咁

明明四大尖刀 都輸

尖刀？生晒鏽啦

Geng如果唔係中路咁廢 應該有機四強

今次世界賽佢都係一pat屎
成隊都係屎 上野新人有時都仲有野睇
另外3個老人得啖笑

今年又邊有賴
今年明顯佢自己都打得唔好

年年有TSM硬係會leak scrim話TSM贏呢隊果隊
S5定S6話贏SKT,今年贏SN贏RGE,但C組都打到0:6

連比sn 60 ge lgd都打唔贏

兩大團練王者

Tsm
Tpa/JT

tsm大猩猩出黎未

點解TSM成班人要拉後唔打落去
得大清係到輸出其他ON99係到走

BJ數據全部尾幾

永續大清

唔錯呀 搞咁既event又唔會穩賺
消耗他國不錯

有無手足仲有打LOL
可唔可以講S11 神話裝D野
D改動睇上去搞到變左飛黎飛去秒黎秒去成隻信長咁

下次應該小組賽要打夠12場
點都會贏到一兩場

隻game應該差唔多收皮

打就無打啦
都睇話過下人地玩裝

Ad裝多左閃
Ap多左爆法
刺客多左舊隱形
係少少似信長 信長可以6神器 但lol1件再疊其他

收皮嘅感覺

定啦
季季都有人講lol收皮
同日日吹樓爆 apple終結一樣

上年CG都06好多人都預左
今次呢個歷史性第一種子06真係
笑撚完 咁究竟tsm佢輸咩輸到咁？問題係邊？

以前S1我仲記得班FD叫我唔好打信長打LOL
係因為可以咩陣都贏到,5法師都可以打到後期
然後S2 EU流之後越黎越彊化,而家仲行返信長條舊路

Tsm如果係外卡打上黎即刻無曬問題

問題係佢1st seed
冇其他問題了

Tam真係
幫到盡都幫唔到
除左TSM場次外
其他錯哂

輸自己
睇佢地玩好似玩緊幾個season前既野

如果你係玩普通街場/RANK的話，其實可以
而且前幾年唔係有AP下路阿，犽宿下路之類的玩法咩?

先假設聽日 1st seed TES, 2nd seed DRX 或者兩隊交換啦
1: SN,DWG,GenG,TES/DRX
2: G2,JDG,FNC,DRX/TES

一定唔會抽同組 所以DWG大機會唔會對到TES住(除非TES 2nd)
大家想睇咩對決

唔想睇同賽區打

首選一定係G2打DWG

睇番YouTube。tsm隻jg R左5條友

有件裝殺完人識 隱形

SN vs FNC
DWG vs DRX/TES
GenG vs G2
TES/DRX vs JDG

8強就dwg打tes

SN VS DRX
DWG VS FNC
GENG VS G2
TES VS JDG

咁樣G2有機會出到線

s11都未改版,點同你講d裝

呢個OK
我只係想知G2同FNC打返佢哋各自組別嘅對手

其實G2唔可以睇小 上兩年8強你以為佢輸硬 點知又贏左
不過之後你以為佢會贏落去 點知就輸左

G2解決唔到野核問題都係等收皮嫁喇
非野核JG(除咗熊)應該團練係輸到仆街
所以小組賽SETT /SHEN JG一場都冇出過

今晚決賽 FNC VS G2

今年

今晚笑咗

我都想
做左好多年EU fans都未等到

今晚決賽TSM大戰T1

我成日都懷疑，其實都知JANKOS邊啲英表現唔好
但點解都要揀？好大機會係B/P位唔夠，又唔可以俾人揀，最後逼住要佢玩nid同graves

SN VS DRX
GEN VS JDG
TES VS G2
DWG VS FNC

First seed 0-6
LMS都未撚試過

冇可能冇內戰

今晚我大戰laure

岩呀

電狗1-5嗰次一勝就係贏TSM

GenG 打G2/DRX就最好

Btw Badd仲係咁既話

Badd仲係咁既話 打邊隊都輸

TSM件衫就有陣廢味
就算將SSW班底搬晒去TSM，一換波衫陣廢味就出晒黎

利物浦都有英超喇
dl仲係16郎

唔明樓主張圖有冇人解釋下

TSM -> T06

SN VS TES
GEN VS JDG
DWG VS FNC
DRX VS G2
相信聽日drx

頂中間粒點原來-嚟

想提返一樣野 好多人都忽視左
大清呢個冚家剷年年16強係有原因
Tsm擊殺完clid 去開巴龍
結果大清自己走去食6鬼
之後卡係巴龍池上面
要兜成10秒先落返巴龍正面

比左大量時間geng集結好
排好陣容探好視野 趕到巴龍
搞到tsm rush唔到巴龍
最終spica用重擊回血保命 結果被ruler執埋條龍
Geng翻盤成功

係大清眼中：
6鬼>>>巴龍
CS>>>比賽勝利

ching 咁有心分析
其實係廢就廢

當時睇live已經留意到
隱隱約約覺得有問題
之後比賽都出現好多曲折
就唔記得左呢件事
而家睇返 呢場tsm最有希望個場
大清又係由頭到尾都不斷係度雷
我相信當時成team人由指揮都係不斷叫baron baron
但佢死都要食6鬼
結果造成之後既慘劇

NA最大問題都唔係技術
而係對團隊既團隊性同紀律
團隊目標經常唔一致 隊員能力不足又過於自我
尤其係大清呢d選手身上經常出現呢d情況
呢d eu就好好多

由s3睇到比賽而家
Na d問題大概都心中有數

唔好啦唔想睇到佢地lck內戰

對DRX高抬貴手謝謝🙏🏻

點都出線啦 FLY同UOL喎

呢個組法好eu最有機入兩機 雖然點都係underdog

團隊性同紀律真係好緊要
d強隊真係當捉棋咁捉 每步都係諗過度過
可能大清都係當遊戲咁玩，無乜用腦諗

信長最大變量其實係魔水 閃戒 同吹箭/屌地

所以我覺得暫時未到信長果種情況

吹箭=穩定點控
屌地=穩定團控

閃戒加上面兩個裝令到輔手捉人太容易，而且可以無視英雄機制
魔水同理，可以單純以技能數值黎出英，用魔水彌補機制

聽日應該唔會有咩意外啦

如果uol 贏咗 TSM 成為唯一一隊 0-6
算唔算意外

Rekkles ig
食完支那雞即刻開post

幾時有閃卡流出

係r左10個

9個啊
你望吓tsm既上中下路4條友

係正既
有食唔食

去中國前R中自己team，啱啱瞓醒終於R到對面，但自己友未識醒

Skt連攞兩次world果時已經聽緊呢句

我係咪miss左啲野

想UOL嬴fly

Na組完隊super team但完全冇戰術

邊撚到super

TSM年年都係笑話

TL唔計AD應該算啦 DL冇走就真係五個明星選手

已經投左drx 贏

大清團戰

吊你老母啦
死廢老
掛住食兵
暈左5個仲唔沖埋去

大清真係唔撚用腦打機 試過食紅比人捉輸 貪人頭搞到出唔到線 而家又食6鬼搞到0-6

呢下好似miss埋大

廢老神早miss左大啦

咁其實我講緊之後八強抽籤
你真係

喺下面啲cm到見到佢媾女

0-6廢柴中路想媾我條女

C 組平均實力其實就係有d 差

LGD 都打唔贏有咩好講

NA 問題咪廢囉

佢好似保方

如果fly今日 爆大冷4-2

dl

Final會有觀眾咁癡線？

大清embarrassing多啲

Bwipo成個盲人咁

tsm成隊除左bb spica都換曬佢算啦bj去做後勤

我諗riots 想比更多生存空間ad 先咁搞姐
一郁左裝備系統 隻game既平衡就有排改
其實flash咪姐係閃戒
家下最大問題一邊有人唔想要eu流 因為無變化
一邊就ad生存空間過細 搞到soloq 遊戲體驗極差
仲有鬥士太勁 今年出到鱷魚咁既無腦英 比人串無技言

不過下版又係鬥士天下

我都見到依下
但想知bio會唔會有W

條友一場可以有n個重要失誤
食巴龍走去食6鳥再行街又係世界級

bj做老闆

屌你dl肯定係唔聽caller講野

佢一直以黎都係咁
仲有無人記得s6 佢打三星
Tsm係中路擊殺左對面 全部人走緊去食巴龍
大清條撚樣自己一個走去塔底
單挑clown隻維克特被秒
搞到個場大好形勢 又輸撚左
呢條撚樣真係死性不改

na冇c9仲想出線

希望UOL贏到一場 留個特別位置比我地TSM

做佢隊友真係好撚慘

TSM D對手渣咁多都偷唔到一場,psg難咁多都贏2場, pcs>lcs

諗諗下......港仔下路轉去eu / na 打,好過去lpl 受氣啦......港仔下路應該勁過九成na同eu 既下路 最重要又可以搵到錢

Play in 已經贏咗

講到有得揀
EU一定唔會收
NA韓援近年都少

我真心覺得換中上有機會8強,如果抽中以前maple, fofo level既中路甚至有機會4強

tsm啲對手有幾渣

好耐冇見

DRX 今日雙殺到FLY就搞掂咁滯

lgd都唔渣?

除左FNC>Rogue,我睇唔到B組同C組有咩可比性

ff 下姐...... 主要係唔想佢地去lpl 同埋eu 同na 下路除左g2 真係未必夠港仔打

點解人打機佢打機
食屎狗可以打到名利女三收

如果食屎狗生到好似khan咁 地位會剩返幾多

睇咗頭三鋪直頭廢事睇直播

就算LPL都係得中下游隊要
世一sup今年都算好彩

已經唔知前兩年入唔到世界賽慘啲定今年慘啲

你唔係話TSM JG控制節奏好勁咩

LCS第一JG
western only nidalee player

karsa level當年NA都無人要啦

今年慘啲啦
入唔到 神早放假唔洗比人笑咁耐

依家seed1
仲要分分鐘4組唯一一隊0-6

咁好矛盾 明知NA出到去實係俾人打爆

如果一陣Fly輸比UOL
堆人會笑鳩TSM
定吊柒FLY

最on9係佢地無啦啦playoff贏到第一

但連贏4個bo5 又冇得講係-6
今年真係好好笑

我會屌柒你先

khan直播幾搞笑

原來陣間第一場就FLY vs DRX

唔好傷和氣呀 Ching

岩呀 ching

希望今日有啲爆冷睇下 如果唔係又等到9點

即係望drx輸俾fly uol
想像唔到tes會輸俾na同外卡

一定暴動呢到好期待不過真係難

覺得tes今日應該會破金身

咁都想睇drx破佢金身
而唔係fly同uol

DRX 同FLY兩個層次 有D難度

doran同solo都兩個次元啦

我都覺得會，6-0 其實真係好難，要好勁之外都要有些少運，畢竟BO1的確會有少少運氣成份，我估tes一係輸一場垃圾隊，然後贏韓國，一係輸一場韓國，加賽小組第一。

Psg都偷到jdg
等下啦

一係輸垃圾，一係輸韓國，你講晒啦

我大支那天下無敵

除左運仲要睇形勢
好似dwg咁一定第一名出線最尾果場點打都得

唔6-0 輸吓先好

唔輸下點調整

陣間打完 Ning Tian 淘汰賽抽籤

終於知道點解TSM會輸了...

真
下年tsm一定6-0

下路場場060

當世界賽係working holiday 咩 打6場就走

公費旅行
仲有支那雞食

Flyquest加油
打柒支那狗韓狗eu 狗

C9上身Flyquest

仲上水

今日韓文台有Nofe 前老虎教練

NA aka Near Airport

今日又要睇deft打爆jackylove cls

得poe可能近少少

巴打今年會唔會離開tsm

眼鏡娘sjokz

2個FMVP冇得打S10但出黎幫人抽籤，笑左

不嬲都淨係撐bj 唔撐tsm

chovy+chovy vs knight+karsa

咁Bj今年俾人踢走未

上場pyosik打tes其實睇唔到karsa勁過pyosik
反而係上下差距有啲大

佢老細之一黎

佢自己係老闆喎

法國今年海燈淨係世界賽打之前上過一次水
點心紙又冇
點解都會咁

燈力留返knockout stage先用

仲要講緊doran係drx叫做打得一般果個

個場明顯下路問題最大

deft>>>>>>>>jackylove 上次隻draven打到jackylove兵都冇得食

海燈應該一樣係返工忙到冇時間睇比賽

上路收貨啦俾人outdraft搞到壓唔死鱷魚

廢老夠係老細

？

上場係輸bp
一隻noc 就搞亂哂drx 成個陣
draven thresh 都唔會打得贏senna tahm

大猩猩都係老細添

sn fnc
dwg drx
geng g2
tes jdg

猩猩都係老細

咁bj 退位我都冇咩意見
反正隊友太雷

Wildturtle

上場TES雖然Noc counter Quinn TF，但對線中上都唔好打，DRX上路成功Gank一次，前10分鐘Karsa上野都好難入，只可以等打小團。
Karsa本身就係防守型jg，呢個版本跟人地刷其實睇唔到咩，但勁係佢好少爆炸，同埋逆風都控到龍。不過Pyosik小組賽發揮都唔差，行街時間少左

Captainflowers 好殘

cvmax有奇pick睇未

chovybb

KARSA點會係防守形呀karsa前期pathing超級aggressive

防守型

到底係poe1打9 定chovy1打9

15分鐘前進攻形
15分鐘後等carry形

呢個patch大把jg惡過佢

又senna

jayce 0％win rate

麥之BP

Poe個名夠哂中二

如果drx呢個輸比fly，tes係咪可以特登輸比fly踢走drx

jayce 呢隻英all or nothing

病發了

Doran 玩Jayce

chovy jayce就有d浪費 doran jayce就有d擔心

jayce

deft子

今日係咪得tes打drx好睇

除左呢場睇solo都冇悶場

又azir

DRX呢場贏硬 有jayce

好在fly都拎隻azir唔洗得drx個draft賣笑

又要多蘭打傷害 CHOVY做坦

DRX 又玩全球流 前期打唔贏就GG

POE 玩石頭好過啦

drx ALL IN 中前期

poe撚唔撚得掂azir

又麥之bp

CVMax爆炸BP

通常pick呢種comp既隊係會唔知點解死都唔開團, 跟住成個comp發揮唔到

na last hope

我對chovy galio有信心嘅 1個E4個

DRX又嚟前期陣

野龜肯定對TSM出局好happy

一陣咪一齊出局

Flyquest 有 solo
DRX 驚閪咩 點打都贏

同一班機返na

布甲野龜

DRX個垃圾陣

唔係出鞋嫁咩

已經贏咗一場
有資格寸返TSM 啦

攻擊係最大防守

睇下呢場DRX會唔會送1WIN先

drx

布甲諗住點買咩裝

大家同定drx講byebye啦

忍足

飲哂4水

咁就冇咗200

solo交閃現避免又被solo

終於破到jayce敗率

硬係覺得DRX會反車

chovy多成波兵

ignar 會估嗰邊

諗多左啦
勾sup咪算

成日覺得drx下路好易俾人打穿

fly好撚廢
不過唔係tsm 所以無人會屌

最少唔係seed1 唔係06

cls DRX條下路勁到

有UOL好難0-6

所以tsm 最大敗筆係贏咗lcs
同抽唔到uol
solo 第一場打uol 可以死8次
na talent

deft

係隻sup好勁
Deft子唔好包埋落去

Fly勁過tsm好多 點輸架

deft子同keria個態曳到

FLY咁勁嫁咩...

Deft先係sup, ok?

deft 專打支那人
等打tes 就會出手

第4場啦...仲係好笠

送頭師

TSM廢老多打內戰比較猛

msf勁姐

佢T1 fan + DRX hater嚟
不過又要睇住憎嗰隊打世界賽

DRX垃圾姐

上次咪比jackeylove屌打完囉

下路俾人三打一/ 四打二 左兩波 CS唔輸算係咁

唔好侮辱sup
一條lane贏唔贏睇sup多過睇ad囉好嘛

chovy好撚好J

POE

Chovy開始舉重

全隊最勁果個好似係野龜咁

POE好勁㗎得佢一個想贏

Mid gap

野龜雖然好廢但一定聽call多過dl

Pyosik同lck regular split果陣完全唔同曬

tsm點贏fly㗎

多蘭solo

講操作依家應該兩個差唔多

5k drx唔變弱智就贏咗

上次deft打爆jackylove喎你睇咩㗎?

算係咁啦 秒解 dl水銀慢幾拍

Solo 個種廢真係唔係一般嘅廢

又唔係tsm

想知FLY勁喺邊

連doran都可以贏咁多

Top gap 大d啦今場..... Jayce 應該破蛋啦今場

公平啲....Lck應該好多飛都勁過na

Solo改名做soloed啦

Solo 廢到打外卡都未夠班wo

無啦啦5k gold lead

谷到盡先贏到fly
去到Worlds 谷唔起
Ceiling係得咁多

老了
外戰都唔得

LCS BB已經當Solo atm咁㩒
打世界賽更加唔洗諗

起碼唔係0-6先

IgNar 勾有冇中過

險勝UOL

其實而家jayce要壓ornn
其實難度好高
Solo要幾廢先可以搞成咁

viper同lehends嗰隊都可能好過na

暫時4場冇派過膠先

呢場deft真係mvp 今次實贏jackylove

有uol 仲0-6 咪撚玩
不過隊fly 就算打輸都冇所謂
冇人會屌

屌

而家drx打法係咪靠多蘭carry

到底係fly勁定drx廢

2020仲見到大清，野龜

對面係solo嘅話
隊隊嘅top lane 都會變carry

諗起第一日有人話bb上路好carry好勁成日打爆對面

一開始以為佢係世界賽緊張發揮唔好

原來係因為na其他上路係Solo呢種level

Drx再拖deft子就夠鐘派膠

咁樣無左個flash
騎撚死ad

NA 派膠比佢都唔識接

Bj 一神帶四眼

佢可能覺得自己隻senna同jackylove一樣咁勁 joke of the year

如果對手係Solo
火龍 銀行都變戰神

Drx 其實拎1st 定2nd 有著數d呢 好似差唔9多

Deft派親都好難接唔到

羊打JC盡左力啦

水滴都未疊完

8強實力幾平均

Na真係廢到連solo呢種水平既選手
都可以打到出世界賽
對線廢到仆街
無一場對線唔比對面打爆

我宣佈 DRX已贏

Solo呢種level 已經算係咁
你睇EG Kumo, CLG Ruin嗰啲仲嘔血

ban 咗solo ornn solo 會死幾多次？？？

一樣 都會8強出局

打次名好d啦.. 首名tes dwg 有邊隊過到..

solo 13lv但兩件裝都未有

G2 FNC JDG又有邊隊100%過到

次名有機會撞到dwg
dwg屌打drx

隻jc出眼淚架

Ornn都可以爆到咁

呢版Jc冇咁勁
Ornn冇咁廢
人既問題

想NA 贏?

整過一隻新dota咪得囉 eg 當年既hotshotgg

兵又食唔到 石象都要搶埋

打EU咪100% 過到
打GENG都贏過 打SN都有機
首次名差唔多

佢同tes同組點抽番tes

打eu 100%過到諗多咗

8強最想G2依隊賤種收皮

陰啲陰啲輸死你

deft個態同perkz差唔多

8強支韓內戰
eu vs 支韓

你係咪中國人？

Ignar lv 8

而家pyosik>jankos doran唔爆炸就夠

可能廢老fans

哇 潘森痴撚線 咁都反殺2件 呆撚左

靚到
搞掂

FLY HOME

NO 只係覺得G2 送走TL 真係好撚on9

bye bye NA

精彩

FLY真係好廢，Fly NA啦

Santorin個閃現係咩事

野龜on9仔
唔斷回城唔使死

clean ace

keria 醒晨

Nalul

會員 牛(紅色) 八強再嚟睇我DRX啦
今場唔係你嘴嘅時機

NA Fans

near airport

PCS台：
這個位置教TSM，lilla睡了要怎玩

八強幾時打? 四五六日定係六日每日打兩場bo5

殺晒仲要唔洗死

Pyosik 好撚勁

eu或成最大贏家

pyosik教科書式QR金身

NA FLYHOME

15號-18號

Chovy都會揾到佢

教tsm打機

打dwg嗰場

原來係咁..咁唔怪佢..

要壓ornn唔洗jayce勁
其他路夠勁有線權已經得
不過solo係真係太廢

我都覺

燼咁撚唔準 真係唔好玩

有冇賭lol網香港用到
不過已經過哂小組賽
想玩定期賠率嗰啲
e.g. tes vs fly

我係 Flyquest 嘅話
今日應該淨係會prep 對UOL 嗰場
面子要緊

都贏過一場啦

紙板羊

santorin比doran射一次番fountain, 出番黎又中一次又番去

老實
FLY 早少少 硬開我覺得仲有機會一搏
不竟ornn再廢都係有用
一直拖拖拖 真係call既問題多過技術問題

Keria惡撚到

又唔係tsm /大清上場
0-6 15ff 都唔會有人屌
有咩所謂

多蘭個poke癲到

EQ一下4分3血點撚樣玩

虐泉

希望deft keria打返d信心返黎

串到
金身

都打咗成三十分鐘 下路 真係危危地

bj lb 輸線 空技
doinb都話佢今年水準大跌

利申tsm fans

POE個樣好似俾人打到懷疑人生咁

勁好笑
補完血出嚟幾秒就要返去

反正柒極都唔夠TSM柒，理撚得你

22bet
利申反對賭錢
沉迷賭博買g2就會好似我咁無錢食早餐

個個都冇表情

最後仲要俾人羞辱

deft又係一個頭都冇

NA永不失望系列

Poe係咪同野龜講 怕咩 柒極都唔夠tsm柒

其實好慘但又真係好好笑一下冇6成血, 番唔番去都死

會員 牛(紅色) 今晚9點再見

佢拎頭黎把撚
一陣肥完派膠就on999

觀戰黎講 drx 拎2nd 好d....拎1st 2/3機會LCK 內戰 咁我睇番LCK 算啦

下年咪再比咁多名額na啦大佬

寧願睇多d 越南 巴西 果d

哩個真

心諗好彩UOL自己throw

個樣勁撚慘

3萬dam

用bitcoin 就得

其實外圍

佢d對線細節同技巧差撚到仆街
咁既水平都做到職業選手？
而家好少隊會用jayce壓ornn
因為風險好大 jayce前期魔同傷害都大不如前

同pcs一樣1+1

30000傷

成場得兩個人過10K

Na隨時廢撚過pcs

NA冇人到咁?

兩隊lck 1st 你講緊咩？

越南上年已經好難睇
巴西更加唔洗講

一個人多過你成隊傷

48.3%傷害比率cls

起碼敢打

唔會一味係到妹

屌...自膠 傻左

DWG同GENG唔係首名咩
拎2nd先會內戰WO

每年都好擔心NA打完WORLD會全部退休唔打

DORAN贏7千幾
傷害佔差唔多一半

是但啦DRX拎1st/2nd 其實都差唔多

lck已經兩隊1st seed drx攞2nd先易中囉 你搞錯左?

多過埋自己個隊添啦

唔知邊個話NA唔係bad係mediocre, 心諗有乜分別

遮住ID以為S8 Theshy

以前就敢打

one man army

jeesun

仲J越南真係笑撚死

不過今次wc drx好明顯係下路個態出事

Doran果個狀態應該可以1打4

覺得越南巴西依啲會好打/好睇啲真係諗多咗

野龜真係要同FREESM同機返NA

打Tes都想咁要369擲到-9先得

係輸都輸快d
幾好
Na呢家咁唔係以為勁越南好多啊

大清年年都可以打世界賽
就知na競爭力有幾大

好似廠長咁 佢自從打唔到世界賽開始
感覺Lpl就開始變強
換句話講 應該係話lpl既競爭強度提升到足夠將
呢d實力不濟 但經驗豐富既老將
淘汰係世界賽外

打solo好難作準

你個名有啲退休好過啦

余霜咁撚勁 中英韓都識哂

唔係好多 但一定勁啲
UOL四大賽區外最勁
去到小組都係咁嘅料咋

同埋我怕tes如果好似今場咁針住deft keria打, doran點肥起都冇用
起碼今場之後drx成隊再有信心d

英文咁勁咁梗係有食屎狗教佢啦

韓文又識

呢個唔係余霜

哩個唔係余霜呀？

拎meta pick比人0-6
就算上外卡頂都諗唔到點樣衰過tsm

hamao 3rdXXXXXXX個種教法

UOL 同PSG 差唔多
都算係咁啦 我覺得夠NA打

型黎講
食屎狗係咪top3?

suck my dick bitch

drx 隊衫隻ryan 好好笑

越南嗰兩隊咪PCS咁上下級數囉
都唔知有咩好J

英文台依家有齊兩大靚女

之後全部垃圾時間
等九點

應該話 資源少人材少嘅wildcard打得差係預左咁濟
但係na位又多但係實力唔成正比
其實係好唔平衡
下年溝埋eu整個western咪算囉

仲有個汁男

翻譯條囡乜名

laure做咩咁快唔同左衫

個心想DRX贏TES
但個腦想TES vs JDG, DRX vs SN

UOL贏到一場先再講喇
仲要佢第一輪咪輸撚咗比NA

Doran講野好慢

仆街今日要9點先有野睇

可以專心去食飯

打solo 多蘭都變theshy

今日嘅jee sun

Poor
@SoloLCS
has a Jungle Proximity of exactly 0.0% in this game vs DRX, which means
@Santorin
did not spend a single second close to him between minute 3 and 15. The previous lowest in a single game for a toplaner in #Worlds2020 groups was 1.0% by PSG Hanabi!

完全放棄上路係正確
PS有兩條小龍唔錯

笠左件t shirt係出面炸

8點有菜雞互啄

今日返黎覆桌

我幫佢除咗褸

打4個solo就得

NA實力咪同PCS差唔多囉
投入咁多都打成咁
不過求撚其喇 都係用黎洗黑錢

巴西就算鳩數喇 play-in係a組都比人打到傻閪咁
反而拉丁美洲打得幾好

20201011 德國聯署仲未到大直路

今日頭四場用黎比TES DRX洗KDA

真係唔想佢地浪費左咁有態既pyosik

專登放drx同tes最尾
其他果d睇黎都浪費時間

公平啲講Doran喺LCK拎pocket pick都會有1打5嘅game
Jayce打被FLY放棄嘅Solo Ornn
仲要有Pyosik Chovy幫
唔變theshy都難

Na隊真係廢到離晒大譜

Fly將上路調去上路個波更加匪夷所思
水龍又打完 預示者又無
上路無塔 無objectives要爭
調下路去守上 即係叫ad去死

Solo去下路守塔 比對面食塔錢
結果爆唔到塔 仲比對面殺晒上路d人
仲爆埋下路塔

之後唯有調返solo去上路
一來一回再輸多5k

單場solo kill 5次既電鼠

唔睇咪唔浪費
擺最尾方便你睇完再睇抽籤咋

屌你老母bj同spica 腳軟

打LCK LPL top seeds 就唔好要求咁高啦

fail

viper lehends好好J

希望UOL破處

今場死撐UOL

又有咁勁B/P is 唔識串，今次TES贏硬了

奇蹟是存在的

lulu
仲要係support lulu

lulu pick rate幾多

LULU SUP

講蝗語條囡又乜名

Uol今場有機

lulu sup

7%

又拎外卡黎試陣

愛的獨角獸

又要世界大戰

想問下lulu bp 率幾多？

擺明睇唔起你

直接雷神

咁樣無左個閃

話撚左Deft Keria狂練艾希LuLu
想問下肥婆死全家TES夠勁未

點解TES唔PICK慎

打廢隊咪拎黎練下

隻路西恩個q永遠用黎農兵
冇打過對線隻英

被動又係用黎食兵
咁不如玩沙皇算啦

唔係咁易架葉師傅

no offense..你係咪銀牌..

打線技不如人係咁架啦

下路搞笑

影緊上路gank
下路2v2被人double kill
中路tp又被人打斷

你鐵牌

Gg

未打都知邊隊出線
無咩心機睇

totally no mood

karsa

karsa 早啲出去 369 唔洗死

lucian first item吸魔劍

karsa賣隊友

台灣選手

同一時間 三條路都fail

我好耐冇玩
不過比賽會睇，patch notes跟足
呢個comp係lpl 左手同牙膠都打過

路西恩基本都係壓既，會上去換血

我冇咁低分..

下路jkl free farm
過多5分鐘應該可以出山

下場有DRX 但已經想九點先睇

殘忍到

jkl 痴線 8lv dive a 人

個差距大撚到

除非drx連輸fly連贏
如果唔係tes同drx應該入硬8強

10 mins 5k gold lead...

deft 同jkl 打邊個會贏

集體肚痛機會大d

呢場TES贏就大局已定

jkl 跳咗

咪玩啦 幾時出起都係死

台灣選手要靠痴住支那仔

deft上次隻draven打爆jackylove senna

悶到dc

兩隻耳ruler同jkl就有得打

支那喺呢啲時候就一定會「斷線」

我盲撐deft 囝 但個勢個態加光環 似jkl

DRX雙殺FLY
八強已經定咗
係睇吓DRX可唔可以贏兩場攞1st

jkl>deft 啦

斷乜撚

件MMD雷咗Karsa幾年

Jkl : 太易了 唔想玩 換人

咁你又咩牌 人地鑽wo

有年TSM入咗淘汰賽
有一場開波就好似斷線，之後對面偷睇身後面嘅大mon，成隊上咗TOP捉TSM
我有冇記錯？

我唔敢講..

個po咁多正皮
係咪有bot
正皮先

#1張圖正

中國5G

快啦
反正都係輸架啦
直接打尾場算啦

宣佈完場啦

牛(紅色) 今次唔潛耐啲嘅

對俄仔好失望

s2 woong

打贏LDG算係咁

我知鑽其實好低，連登個個精英1000分
加上好耐冇玩唔熟

但呢個comp唔只見過一次
路西恩6lv前點都可以壓到

唔明拉牌位黎講做咩
比賽都見唔少呢兩隻對

無野好失望 WOR
預左輸架啦

由JKL掛住機先繼續打啦 結果都冇乜分別

係咪check到支那仔玩cheat

直接打最尾個場啦 差距太大浪費時間

好想快d到9點睇jkl再bm多drx一次好侮辱

直接開打LA
4打5都照贏

咁應該LCK內戰 LPL唔使

兩套keyboard都壞哂？

原來已經咁耐老了
自始反韓,又要反中,做咗EU FANS

想問成個worlds除咗deft有邊個打得贏jkl?

難為你睇DRX打FLY UOL 射唔出

Karsa 369

咁啱「壞」咗，傾好晒點反打，支那萬歲

一開波再送3頭

今年world定咩先，deft上場隻達瑞文輸哂喎

boom

支那仔真係好肉酸

jkl勁撚到

好殘忍

no mercy

呢個時間點停跟住反打

你老味以為係特登引佢地

唔好咁嬲啦TSM 0-6你咪J都斷埋?

S3果年omg cool打faker咪試過pause 反殺

Lead 5k 都畀你講到要出cheat先贏

Jkl平時打聯賽都無咁癲
次次打大賽食左藥咁

要問吓會員OMEGALUL點睇先啦

真係得支那仔先咁厚面皮

Jkl 今季個態已經及得上全盛bang

打得蠃既話冇

應該係對面太廢

pause 唔比出聲

盲反到咁真係好好笑

pause唔比出聲講左幾多年
仲有人咁on9

會員OMEGALUL應該會話Deft同DL屌打JKL

不如話tes課金要贏呢場

一陣打完直接抽籤？

JKL

開車咁就撞死件

而家都可以抽定 確定左邊兩隊出線

JKL唔bm UOL但bm DRX知咩事啦

Knight好似仲未醒 其他4人反而食晒藥咁

係

一直反殺

LGD lost to this

今日真係最撚悶

完未呀屌

18分鐘差唔多lead10k

依家換我落去打都應該贏到

唔需要醒 大技未開 d人都已經死哂

呢個同會員OMEGALUL d留言一樣咁好笑

個年唔係暫停反殺，係1LV偷睇到地圖上去反invade之類
睇LIVE都知個操作係知道有人先會咁
pause反殺就唔講啦,多不勝數

話pause傾戰術果d
係咪有內部消息知道tes最近學左手語溝通

係LCL全年只係輸過2場 入到world group就比人reality check

有8強抽籤

Eu#4 輸比隊 輸比uol 3-0 既隊

渣ga
dwg vs jdg 24:30
gen vs fnc 23:00
tes打咁耐都未完場

你咪咁撚肉酸啦 打tes玩pause都叫認同到你
打依隊0-6垃圾打少件都贏啦

盾都打唔破

下場應該都係咁悶
去打個飛機先

對唔住,唔講TES壞話了

撚狗咁撚

不要再打了......

左手又混分

快d完啦

屌
擺明就刷KDA
快D完LA...

頭先唔打巴龍一波落底都隨時完到

tsm有伴了

jkl 硬食 最後都要交閃

UOL贏FLY TSM就尷尬

外卡全世界都預佢0-6正常 tsm...

SEED 1攞0-6點都柒撚過外卡攞啦屌

LDG 垃撚圾

4打2?

2:19都唔end game拖住黎打

FLY 2nd seed都未0-6
冇野會柒過TSM架啦

好撚悶今日應該得最尾一場好睇

如果UOL贏FLY 兩邊都1-5洗唔洗打加賽定第三四名

@會員OMEGALUL

23分鐘死19次

至少UOL肯打過TSM，睡9個人打毛

刷kda

Uol贏過play in

刷KDA

TES呃機打
可恥

畀UOL傾戰術
TES都未必輸

無錯
好好睇睇1-5已經夠柒
仲要0-6

369

UOL 係EU GE?

Reality check

EUE

可以爭多1%獎金

俄仔

邊個話TES吹大左 我覺得符合top1 team實力

台仔話369好好人比uol刷傷害
陣間個表好睇啲

左手仲瞓緊

要既話咁UOL最好0-6啦 唔好阻人睇抽籤

台灣選手入籍支那未

其實獎金有幾多?

未確定第一二名

下場又係UOL

想睇UOL嬴FLY 可以進一步羞辱TSM

一早預咗打狗屎
好過你由常規開始見證住憎嗰隊野出Worlds

uol收返埋啦

打完呢場點打下場心態爆哂啦

3/4名唔加
獎金平分 (2.5%+1.5%)/2 = 每隊2%

UOL下路可唔可以玩AD 好撚難睇

369係人哋面前行來行去

Twitch 啲NA fans仲有面笑EU

見到DRX出線 傻撚咗而家玩老屈同整稻草人？

葛雷夫個3d動畫係咩事

職業黎收緊支那錢攞返台灣洗唔撚比呀

你都識講twitch chat

完全俾人outclass 嘅情況下
出pocket pick 都情有可原嘅

出到黎俾人0-6狗屎都冇得食吖 簡直係羞辱

雖然得1%但一場遊戲都值22k usd架

係咪今日抽埋籤？

上年小組第四 1.25%有 US$27,812.50
第三2.25% US$50,062.50

全場最高輸出

你要羞辱TSM，就應該畀FLY贏，有對比

好高傷害喎UOL
369真係好好人

會員OMEGALUL會話Deft隻ziggs打爆jkl

UOL ad最高輸出

咁我支持FLY送一場比UOL
等TSM唯一一隊0-6
#超越

出返主流archer 咪又係收皮

係技術上輸就已經無乜好講

兩睇啦, 幾百萬人睇住佢成座TANK咁, 扛住5個人既傷害, 不知幾型

睇住你常規開始場場DRX走出嚟嘴
DRX贏咗就潛
嘴到而家人哋入埋世界賽
你好笑啲

UOL: 屌 十分鐘後又要比人強姦

有隻sion可以洗傷

應該要俾 UOL 贏返場先啱喎
咁TSM 就係唯一一隊 0-6

俾DL/Deft打carry贏埋𠻹啦 會員OMEGALUL你話係咪

老實講 deft對線打jkl都搞成咁
Uol隻ad仲玩主流archer更加無機會
何況佢今場炸彈人輸出全場最高 算係咁

今日又係得尾場有野睇 呢年小組賽好似好無聊

咁都要洗到至得嘅

troll黎姐
咩都講得出

牛(紅色) 由常規賽到而家睇住DRX出八強
而家已經痴撚咗線咁周圍屈人

deft子 9點又被jkl中出

會員OMEGALUL 會話TSM都唔係唯一一隊0-6

OMEGALUL未準備好

睇下tes有無機6:0入8強

Laure

想快啲睇鬼哥俾jlk中出多啲

睇到訓著左

jkl高定郭富城高

Jkl肥咗咁多

啱啱真係恰咗陣
而家睇埋DRX 熄機等九點

我屌你老味台仔台訪問緊個支那仔笑撚死我

女主持口音好重
差D聽唔明

講真呢個moment鬼王>>deft子

加埋講左有冇10個字

睇你好幾似俾人圍屌我就廢是笑鳩你啦 見你咁慘

不過幾靚

上面條柒頭柒完未 係咁單單打打 肉唔肉酸架

睇黎晒時間既感覺仲強烈過B組

憑實力單身

無笑容 人地問咁長 之後叫人問多次 再答幾個字

句句都答幾個字

屌你亞洲人個個打機都成個毒撚咁問十答一

都係想笑你常規燈DRX燈到而家
又唔洗惱羞成怒嘅

Karsa溝左佢啦

嗰啲係EU fans想影衰NA
真NA fans唔會咁

唔係karsa黎架咩 定我轉遲左台

bang:

Karsa前一個係余霜+預言家

點解唔叫果個識韓 中 既人訪問佢
要咁樣翻譯

JKL好撚肥

唔係fd咋咩

惱羞? 等到DRX出局嗰日笑都未遲啦
喂但你點睇你係咁俾人圍屌吖?why so quiet?

條友韓文差到

正常 FLY UOL

呢個應該係lck嘅訪問 唔係lpl嘅訪問

俾OMEGALUL睇啦 0-6

NA=Near Airport

邊個係預言家

哇，都有咁多

屌你DRX鳩打都出線 垃圾組

笑死咪又係傻閪三連霸同佢啲分身
Wfc

尾場有啲難簡

係lck
韓文台依家播返

對NA班友黎講應該好少

Tes個毒撚sup

咁睇得起我你俾人圍屌都思覺失調?check吓你個腦好d喎

跟住呢個數再除返俾每一個人？

講得唔清楚 應該係lck嘅訪問點可以用lpl嘅人

NA榜上有名就夠
要求唔高

韓文台笑到我
啲韓仔重講緊karsa係讀科大
然後話科大有咩好首爾大勁啲

俱樂部應該都要分成

舊年msi twitter互post對方個樣
應該係男女朋友啦

原本聽緊英文台都即刻轉台，笑撚死我

邊止
org coach 果d都要分啦

其實佢喺tes入面算好樣

你up 乜鳩

原來你嘅圍屌就係得你？
你下下DRX一打就上嚟嘴
柒完就潛
點夠你玩呀

你睇一睇佢訪問先 幾靚仔都無用

遲左，一定要番轉頭睇，笑撚到仆街

我意思係成個team入面啲人都有份？

去過外國好似會好啲？
定係我淨係諗起huni

drx 如果deft 打到jkl 咁clean 今晚九點有睇頭

上面條友都幾撚煩

靚仔毒撚

溝姐姐

吓你次似俾4-5個人一齊圍屌喎? 洗唔洗cap番晒d圖出黎?

deft囝
chovy囝

望到NA咁 又諗起呢張圖

睇人多Karsa算係最fun嗰個 當年wolf都幾吹得

na good flight

獎金正常org抽完水咪到player coach分
其他人應該冇份如果唔係咪幫佢地煮飯個大廚都有得分

你咪cap囉 話我世界賽撐韓同撐TSM就係幾家姓奴
笑死我
你除咗T1 千祈唔好撐其他隊呀

Kaiwing答得幾好笑

睇人姐 doinb咪成條mk咁

Toyz都ok唔錯呀
香港之光

有時真係唔好怪人笑打機嘅係毒撚

UOL

我發覺香港人真係世界仔

屌個個都睇唔起UOL放路西恩揀球女

我不嬲支持TES打爆DRX撐TSM真係抵撚死啦你俾人屌

lulu

佢啲港式國語

全華班黎講 最勁係咪今年tes?

咩呀
Toyz係香港人

佢都唔當自己香港人

一定係drx

人地自己都唔認香港人?

佢啲國語最好笑有時會講左廣東話

chovy 個嘴流血 要唔要啲潤嘴膏

tabe好過toyz啦

咪屈人係香港人啦 人地都唔認

隻閪鹿出場率咁撚高既

撐得垃圾隊就預咗柒
驚鳩
咁你咪慢慢撐你TES

Ching過去錫啖佢

搽完落我個嘴再印上去

支那狗躝啦

利申飛機 諗起喜劇之王啲對白

唔好理佢係咪香港人先
咁耐以黎好似得佢夠膽用英文直接訪問

又lulu

放lucian後揀ori
比少少尊重啊大佬

喂撐支那狗就收皮啦屌你老母
理得你撐邊個

ToYZ 其實咪又係爛仔出身
不過好彩-6 係S2 贏左
家下做下youtuber 拍下swag 又可以繼續

不過人地家下做台灣人就由佢啦

又Lulu
係咪嚟緊會開始多

想屌chovy

強開陣pick lulu？

撐支那仲係度串柒柒咁做乜鳩

Drx又玩lulu
不過個陣容好紮實 中後期必贏咁濟

想睇chovy玩hyper carry英

尋日又唔見有支那狗出聲

屌你老母 撐支那隊 好極都有限

啱啱先比人強姦完 再PICK LULU效果應該冇咁大

出事

水鬼到嘅話係咪死日比賽都唔使睇

如果TOYZ唔認香港人 認自己係台灣人 我覺得好正常
佢係香港玩電莖一定俾人笑到係地底泥
係台灣仔成就今日既TOYZ

佢自己都唔撚認香港人咪唔好認
迫人認同支那無分別

得最後一場有野睇

實力差咁遠 點都打得返黎GE
好似TSM咁

基本上係

lulu sup無記錯係keria玩先
今場個draft同tes咁似 應該藏緊招

係除非TES輸FLY

Ching元老fan屎咁都要bin垃圾隊c

又抽freesm 人地都06 我望drx 有4強就好夠

係咪今晚會抽埋8強

flash q

有無咁多招藏藏到下季就好笑

到底deft係反應唔切定覺得唔會中

屌你DRX係咪想做鳩TSM

世界賽嚟？個b求其到

個flash Q 係乜撚野

爭緊seed1

一定係唔會中

DRX打得贏TES咩

比啲掙扎

未到無可能嗰種喎

預輸嘅返歸算啦

條友點解咁鍾情炸彈人

pyoshit

UOL 水鬼靈氣

psg都贏jdg啦

覺得玩正常人必定輸
玩法師先有機會
聽講佢會玩neeko bot
但係對面太手長就玩炸彈人

我諗最緊要係戰術意義 推塔真係快

屌球女贏路西恩

Gadget買左外圍? 咁樣facecheck

deft 囝

笑咗

Deft子

deft囝

差啲比隻馬outplay

廢撚到

屌你隻野一下都撞唔到

出魔劍係咁 連閪夜出魔劍都贏唔到線
一係虐菜用 一係好似nemesis咁自信拖後期用

就咁睇UOL有機會贏FLY

早又唔召 d兵死晒先召
On9？

今日得最尾一場有睇頭

廢到笑唔出

UOL
最大問題係佢地同唔夠頂級選手打
基本功唔夠

Chovy 直接R 藍

UOL果邊係咪以為打緊SOLO Q

所以開局幾靚都會輸返轉頭

FLY都唔夠打

好慘 出去食飯了

被人連屠兩場

一陣嗰陣 揀咁uol 贏

TL=PSG>LGD>FLY>MCX>UOL>TSM

對線已經爆左, 咩戰術都冇用

係
睇cs 就知
不過如果夠後生 去其他server 練下會掂既
不過首先去到其他ser

睇返原來chovy生涯一場syndra都未玩過
連打廢隊都唔試 唔係真係玩得咁差嘛
雖然chovy有counter pick ekko galio打syndra
但syndra玩得好其實唔怕咩counter

點解deft咁廢

其實UOL JG 唔差

中先係最唔掂

deft個態差到

Deft

屌細力啲

DEFT

Keria都醒 得返deft鳩下鳩下

Ekko打Syndra好好打

炸彈人op

Deft果下想反殺兩件

點會唔識玩，法師嚟講已經算簡單

俄佬連唔到？

chovy真係冇乜點玩過Syndra 可能覺得隻英有D缺點佢唔中意玩

唔知得唔得
但其實UOL 算係EU 隊
唔知個base係唔係RU

shopping

中路廢到...

黑人 wt the hell 黑人

nomanz係度shopping死左都唔知咩事

UOL隻中路發緊夢

EU East 個server 喺柏林

唔好打擾人 人地碌緊商店諗緊買邊件裝抵啲

pyosik 俾人搞咗兩波都咁肥

其實連到LPL 都好過唔少ser

DRX俾人吹大咗 打隊垃圾都係到妹

DRX 隻JG前期比兩個頭對面JG 而家CS仲高過自己隻中路 癲

有咩開心得過自己隊友玩ornn 輸出空間無限大

UOL就算小組賽0-6都叫贏過PSG+LGD TSM真係...

我講得就緊係唔係識唔識玩啦
打外卡chovy拎syndra一樣照贏
訓練賽就肯定有練過
我意思係隻英咁熱門點解佢用都唔用
唔通打勁隊個陣先拎嚟做生涯首場咩
剩係心理上都有差距啦

咁都叫妹

黑人真係廢
無操作 被人打到失智

UOL d call怪到

今日完全無驚喜

咁都偷到

巴龍都搶埋

俾人偷巴龍點睇

咁都比人偷

快啦
妹夠未

偷到強行續命5分鐘

咁既陣容 偷到條巴龍都難

買左drx first baron 想死

無人吹過

Pyosik BO5 第3場開始

怪唔之得比人偷

贏4lv比人搶龍

咪拖多幾分鐘
可以點？

之前打Rank見到Ornn就覺得贏的機會多左
隻英打線強,可以開戰,夠撚哂坦,仲可以幫隊友合裝

係咩 啲人係咁deft deft deft

syndra太多counter chovy唔驚掛

-244 baron power play

兩場唔同陣容都可以拎嚟鬥時間快慢
笑死

所以咪話係到妹

韓撚打死唔認架

zig有冇可能救世界?

好似齊左core

13lv主堡未爆免費送5000蚊

DRX 拿拿林 5打5開戰完場啦

drx 隻隻都大後期
ziggs炸得幾多隻

5 man ult 可以

Chovy

炸彈仔守城神角

強化咋

致敬godv

黑人

GodV

妹夠未?

隻LUCIAN招大

路西恩放煙花慶祝？

反向大

韓狗真係仆街黎 仲係到妹

GoldV

我睇左D乜

godv 上身？

Uol派夠膠未啊

後助力

DRX

第二條 baron都冇埋 on9

拖夠未

有咩膠

Uol 打得幾好喎

妹到我頭都痛

等到大家齊裝再打過

咁嘅DRX點贏TES

drx吹大左